網上買左部dyson吸塵機 比左錢佢同我cut單

打過去銀行問 話張卡係正常扣到錢
但dyson話因該電腦check到系統收唔到錢所以自動cancel order 要調查下 到今日都無電話比我 有無人試過類似情況

咁貴買部垃圾仲當你狗咁撚

報海關

部野垃唔垃圾我要試過先知 但個系統就真係好垃圾

我晏小小再打過去問下 如果都係無進展會咁做

我想要貨多D 其實想買好耐
最近屋企部吸塵機壞左 先有借口買

幾錢

6280 果隻色得官網先有賣

買吸塵機都貪隻色
你唔要隻色，去啲細電器鋪買，平四位數

仲有個底座 出面買唔包
講真 買得呢個價位既吸塵機我就唔會理果幾百一千 都係簡自己鍾意既
但無諗到dyson / 代理？ 咁大間公司 個系統都可以犯埋呢種低級錯誤

其實要幾on9先用佢，有個柒頭fd話好撚正極力推介我買把扇，佢又話買問佢點解，佢答我用左年幾好撚嘈要換

我果部HP04 用左3個月
已經有怪聲
仆街
好撚後悔
5千幾蚊
拎去整又要自己托過去旺角

點撚樣算？

有咩點算，都要拎去整，賴次野輸幾千當執身彩

有部dyson v8 total clean全新有兩年保
七款頭 樓主要唔要
英國貨嚟
$3200